不如唔好再遊行

唔係分化撚 真心討論
真心係少左人出 有唔同原因 但係每次俾曬對家知我地去邊 班狗就食飽上曬gear出黎捉 咁落去唔抵 我地想和理非出黎有少少文宣 但係狗根本唔理 咁樣見手足俾人拉真係好傷心

直接繼續18區開花 be water 大家翻自己區 又冇咁易俾人trap 效果大好多 狗又冇得集中火力 敵人愈驚就愈反 佢愈反我地就更加要做！

光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可

多區開花既好處

遊行要,不過會成為支線嘅一部份
點都要間唔中show一show畀外國睇我哋嘅民意

至於幾耐可以為無期限

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

今日empty r 封好多 一定係少左人 唔係想依賴黨鐵 但係事實今次真係號召唔到咁多人 搵次儲夠文宣 俾夠時間promote再出遊行可能更加好 例如俾埋邊區可以點出點走個啲

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

你叫班撚樣唔好玩陣地先啦 圍狗屋班撚屌 又唔撚係衝入狗屋 班狗出嚟就縮 圍乜柒啊屌

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持